唔~~~天氣不似預期

點解今朝個天唔喊

因為好天係時候出街啦